{
  "Search...": "검색...",
  "Select an option": "옵션 선택",
  "noOptions": "사용 가능한 옵션이 없습니다",
  "Settings": "설정",
  "Randomize order": "순서 무작위",
  "Toggle sort order": "정렬 순서 전환",
  "Close settings": "설정 닫기",
  "Theme": "테마",
  "Text Size": "텍스트 크기",
  "Language": "언어",
  "App Version": "앱 버전",
  "Developed by": "개발자",
  "GitHub Repository": "GitHub 저장소",
  "Contact": "연락처",
  "Settings saved!": "설정이 저장되었습니다!",
  "Likes": "좋아요",
  "Published date": "게시 날짜",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Go to original comment": "원래 댓글로 이동",
  "Original": "원본",
  "Hide replies": "답글 숨기기",
  "Show replies": "답글 보기",
  "Content creator": "콘텐츠 제작자",
  "Creator": "제작자",
  "Donation amount": "기부 금액",
  "Hearted by Creator": "제작자가 하트를 눌렀습니다",
  "Member since": "가입 날짜",
  "Member Badge": "회원 배지",
  "Go to author's channel": "저자의 채널로 이동",
  "Comment": "댓글",
  "Replies": "답글",
  "Reply": "답글",
  "Loading comments...": "댓글 로딩 중...",
  "No comments found. Try a different search or filter.": "댓글을 찾을 수 없습니다. 다른 검색어 또는 필터를 시도하십시오.",
  "Load more comments": "댓글 더 불러오기",
  "Load More Comments ({{remainingComments}} remaining)": "댓글 더 불러오기 (남은 댓글 {remainingComments}개)",
  "Loading Section": "로딩 중",
  "Load Comments ({{count}})": "댓글 불러오기 ({{count}})",
  "Load Chat": "채팅 불러오기",
  "Load Transcript": "기록 불러오기",
  "Load All": "모두 불러오기",
  "Search form": "검색 양식",
  "Select search category": "검색 범주 선택",
  "Search comments...": "댓글 검색...",
  "Search everything...": "모두 검색...",
  "Search live chat...": "실시간 채팅 검색...",
  "Search transcript...": "기록 검색...",
  "Clear search": "검색 지우기",
  "Submit search": "검색 제출",
  "Control Panel": "제어판",
  "YouTube Comment Navigator 95": "유튜브 댓글 네비게이터 95",
  "Filter By": "필터링",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Open settings": "설정 열기",
  "Filter by timestamps": "타임스탬프로 필터링",
  "Filter by heart": "하트로 필터링",
  "Filter by links": "링크로 필터링",
  "Filter by members": "회원으로 필터링",
  "Filter by donated": "기부로 필터링",
  "Sort by Likes": "좋아요로 정렬",
  "Sort by Length": "길이로 정렬",
  "Sort by Replies": "답글 수로 정렬",
  "Sort by Date": "날짜로 정렬",
  "Sort by Author": "작성자로 정렬",
  "Sort by Random": "무작위로 정렬",
  "Length": "길이",
  "Date": "날짜",
  "Author": "작성자",
  "Random": "무작위",
  "Timestamps": "타임스탬프",
  "Heart": "하트",
  "Links": "링크",
  "Members": "회원",
  "Donated": "기부",
  "All": "모두",
  "Comments": "댓글",
  "Live Chat": "실시간 채팅",
  "Transcript": "기록",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Small": "작게",
  "Medium": "중간",
  "Large": "크게",
  "Extra Large": "아주 크게",
  "timeUnits": {
    "second": "초",
    "seconds": "초",
    "minute": "분",
    "minutes": "분",
    "hour": "시간",
    "hours": "시간",
    "day": "일",
    "days": "일",
    "week": "주",
    "weeks": "주",
    "month": "달",
    "months": "달",
    "year": "년",
    "years": "년",
    "ago": "전",
    "format": "{{value}} {{unit}} {{ago}}"
  },
  "Bookmark added on: ": "북마크 추가 날짜: ",
  "Bookmark": "북마크",
  "If you enjoy using this extension, please": "이 확장 프로그램을 사용하여 즐기신다면,",
  "rate it on the Chrome Web Store": "Chrome 웹 스토어에서 평가해 주세요",
  "Include Timestamps": "타임스탬프 포함",
  "Exclude Timestamps": "타임스탬프 제외",
  "Download": "다운로드",
  "Print": "인쇄",
  "Share": "공유",
  "E-mail": "이메일",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Translate to:": "번역:",
  "Bookmarks": "북마크",
  "Show Filters & Sorts": "필터 및 정렬 표시",
  "Load Comments": "댓글 불러오기",
  "Filter by creator": "작성자별 필터",
  "Select Font": "글꼴 선택",
  "Add a note": "메모 추가",
  "Type your note here... (optional)": "여기에 메모를 입력하세요... (선택 사항)",
  "Saved": "저장됨",
  "Bookmarked on:": "북마크 됨:",
  "This modal will close in COUNTDOWN seconds": "이 모달은 {{countdown}} 초 후에 닫힙니다",
  "Min": "최소",
  "Max": "최대",
  "Start": "시작",
  "End": "끝",
  "Date & Time Range": "날짜 및 시간 범위",
  "Advanced Filters": "고급 필터",
  "Normalized": "정규화",
  "Weighted Z-Score": "가중 Z 점수",
  "Bayesian Average": "베이즈 평균",
  "Min Likes": "최소 좋아요",
  "Max Likes": "최대 좋아요",
  "Advanced Sort Options": "고급 정렬 옵션",
  "Words": "단어",
  "Min Replies": "최소 응답",
  "Max Replies": "최대 응답",
  "Min Words": "최소 단어",
  "Max Words": "최대 단어",
  "Word Count": "단어 수",
  "Show Content on Search": "검색 시 콘텐츠 표시",
  "Advanced": "고급",
  "Export Comments": "댓글 내보내기",
  "Export as JSON": "JSON으로 내보내기",
  "Export as CSV": "CSV로 내보내기",
  "Font": "글꼴",
  "Format": "Format",
  "Content": "Content",
  "Visible Only": "보이는 것만",
  "Download Now": "지금 다운로드",
  "Downloading...": "다운로드 중...",
  "Load Live Chat": "실시간 채팅 로드",
  "Load Live Chat ({{count}})": "실시간 채팅 로드 ({{count}})",
  "Load All (Comments, Transcript, Live Chat)": "모두 로드 (댓글, 스크립트, 실시간 채팅)",
  "Export Visible (JSON)": "보이는 항목 내보내기 (JSON)",
  "Export Visible (CSV)": "보이는 항목 내보내기 (CSV)",
  "Export All (JSON)": "모두 내보내기 (JSON)",
  "Export All (CSV)": "모두 내보내기 (CSV)",
  "Load More Comments ({{remaining}} remaining)": "댓글 더 보기 ({{remaining}} 남음)",
  "Intelligence": "인텔리전스",
  "Analyze": "분석",
  "Cancel": "취소",
  "Collapse": "접기",
  "Expand": "펼치기",
  "Clear and rerun": "지우고 다시 실행",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Checking AI availability...": "AI 가용성 확인 중...",
  "Chrome AI Ready": "Chrome AI 준비됨",
  "Using local Gemini Nano for fast, private analysis": "빠르고 비공개적인 분석을 위해 로컬 Gemini Nano 사용",
  "API Key Configured": "API 키 구성됨",
  "Configure": "구성",
  "AI Not Configured": "AI 구성되지 않음",
  "Enable Chrome AI or add an API key to use AI analysis": "AI 분석을 사용하려면 Chrome AI를 활성화하거나 API 키를 추가하세요",
  "Option 1: Enable Chrome Built-in AI (Recommended)": "옵션 1: Chrome 내장 AI 활성화 (권장)",
  "Visit": "방문",
  "and enable it, then restart Chrome.": "하여 활성화한 후 Chrome을 다시 시작하세요.",
  "Option 2: Use Gemini API Key": "옵션 2: Gemini API 키 사용",
  "Add your API key in Settings.": "설정에서 API 키를 추가하세요.",
  "Get a free API key": "무료 API 키 받기",
  "Executive Summary": "요약 보고서",
  "Get a quick overview of main topics, sentiment, and recurring themes.": "주요 주제, 정서 및 반복되는 테마에 대한 빠른 개요를 확인하세요.",
  "Vibe Check": "분위기 파악",
  "Analyze the overall mood and emotional tone of the comments.": "댓글의 전반적인 분위기와 감정적 어조를 분석합니다.",
  "Smart Q&A": "스마트 Q&A",
  "Find unanswered questions that viewers are asking.": "시청자가 묻는 답변 없는 질문을 찾으세요.",
  "Idea Miner": "아이디어 발굴",
  "Discover feature requests, video ideas, and constructive feedback.": "기능 요청, 비디오 아이디어 및 건설적인 피드백을 발견하세요.",
  "Controversy Radar": "논쟁 레이더",
  "Detect debates, disagreements, and polarizing topics.": "토론, 의견 불일치 및 양극화 주제를 감지합니다.",
  "Audience Profiling": "시청자 프로파일링",
  "Understand who your viewers are based on their language and interests.": "언어와 관심사를 기반으로 시청자가 누구인지 이해하세요."
}
